繼為所欲為T 依家有新法寶 為所欲為泊車證

幫大家慳320

多謝樓主

唔使呢啲係大家應得嘅

佢地宜家得閒抄牌咩

一回
暫泊一會呀

藍屍係咁上下水平嘛

唔建議，俾緊假像 班仆街，以為好多人撐佢。

我驚你架車俾人拆左多啲咼
唔只320

咖啡佬咖啡妹

不如學佢哋搵嘢遮車牌等佢哋以為狗車

我估係大陸用字字

唔是下化

有咖啡仔/妹

呢張都OK

慳320
然後成架車報廢

我驚番到黎得番個車架，冇咗四條車呔

車cam 追究

你睇吓尋晚架藍絲的士咩下場…

佢撞記者是抵死的

我都覺